【突發】燒山：我 prefer Donald Trump 選贏

仆街啦，燒山上左船啊

仆街啦

無啦無啦

燒山燈力一早退卻咗好多

係台灣個次例外，個個都知係蔡英文

唔怪之得今日股票升咁多

世界玩撚完
YEAH

世界末日啦

燒山想總統大選回復返啲燈力
侵其實都大勢已去

香港人準備滅亡

冷靜d,佢prefer 姐，明顯係佢覺得biden 會贏先話prefer

其實應該仲係5 5 波，不過Trump 係佔下風

prefer 啫，唔係predict

佢估選舉議題, 暫時多數都中喎, 除非你強行挑剔

區議會選舉個陣 佢話泛民會奪取16區控制權
蔡英文當然又中啦'
依家睇下佢今次美國大選中唔中

通常情況係 2邊50 50 然後佢好認真咁分析比曬理據
咁就出事

CHINA JOB WIN 就買樓